（求救）有無人喺高松可以幫手買張四國pass

小弟喺日本working holiday, 剩翻少少時間想玩下四國，但係counter唔比我買，車費好貴呀 有無巴絲可以幫幫手

明你感受

不過等你完左WH再過黎用旅遊簽證啦

無pass淨車費都頂唔順 唔通要提早結束？

四國遍路 is ok